大家繼續撐著

五毛大吹和理非成功論

但我想提醒大家
我地未成功，唔洗分勇武和理手足
請不要抗拒勇武手段 亦不要睇低和理

手段必須並存
如五大訴求
缺一不可

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never